明知再問你 結果只有 越問越不堪

浮誇

信唔信我一野屌撚死你老母？

報到

唉

濛仔

好眼訓

返工未

反彈

hi

笑

hi 做乜唔開心

點解唔係拜年嘅

唔好睇啦屌

抵死 琴晚咁夜訓

赤口呀 冇拜呀今日

問你老母

開ot啦柒頭

你都好夜

所以我都好眼訓

訓啦柒頭

sad完未